(ig) 點解我用ig揀相個頁 d相變哂灰色

正常應該show哂d相俾你揀黎post 但一入到去全部show唔到 變哂灰色

有冇巴打知點搞

換電話

我nexus 5x ，有冇計
我權限都俾哂佢 仲係咁